我覺得警察好專業 我地需要嘅係愛

第5同第6 真係睇到都火撚滾

打者 愛也
市民樂意同警隊打成一片架 除gear 呀

除gear又唔夠guts

專業執棍 暴打市民